(美國) 到底Hardee’s同Carl’s Jr既炸雞係咪一樣？

是咁的，小弟plan左10月中去紐約旅行，去得美國當然想重拾小時候好鐘意食既哈迪斯炸雞

不過剛才搵過Hardee’s係紐約無分店，得Carl’s Jr有，雖然話同一間公司連menu都差不多，但兩者炸雞味道似唔似以前香港哈迪斯呢？
有無巴打食過？

美國carls jr 連炸雞都冇, 雞既係得炸雞包, 主打牛肉burger. 同香港以前既炸雞係完全唔同既.
你可以死心喇

佢menu明明有炸雞喎

無炸雞
間野難食到仆街 又油

仲諗住可以重拾兒時回憶
中學果陣成日食

就算係美國hardees 都冇香港果種.
佢地係外國會搵當地人改做岩當地人口味.

呢款？呢隻既話似炸雞柳多啲

明白既，只係好掛住中學lunch既味道

味道如何？似香港嗎？

呢種叫chicken tenders, 炸雞胸肉, 白肉黎, 好多fast food chain 都有

Carl jr 啲薯條幾好，有個包好似係teriyaki sauce with a slice of pineapple in it 都幾好味

炸雞就無乜印度

象*